二手iphone 7 一問

iPhone都出到10啦
想問下有無巴打知市價二手收iphone 7大約幾錢